其實香港係幾多靚女 不過係20尾-30頭果批

反而後生既真係少

口味有d 重